唔明點解愛情係咁殘酷，分手之前明明好甜蜜，點解分左手之後就好似变左仇人咁，點解會咁極端。

如题

變

屌你老母

點解

抵啦用殘體

簡體字
食屎啦柒頭